大家點評價會員屈sir

我覺得屈sir講嘢好一針見血、到point，尤其講一啲關於窮人、低下階層，或者樓市嘅話題。

近排追蹤咗佢，睇咗佢大部分嘅post;發現以下呢三個post係佢出得最好嘅post(我個人認為)

望見窮人所謂既慳錢，其實反而係將錢使得好冤枉

諗左幾晚，研究出連登仔平均數值

地球上最缺乏自知之明既生物

如果佢唔係成日批評ive仔(批評得太密)，可以真正稱得上係一個高質會員。

你哋又點評價佢？